有無人係Stockholm,Sweden 讀緊書

聽日去KTH exchange 3個月 人生路不熟

下個sem 去

好想入卡羅琳學院

巴打讀medicine ?